起肥仔開倉返工既人生活點過？

路過唔好錯過，所有手機電腦配件，開倉清貨。埋
黎睇埋黎揀，廿蚊件低至廿蚊件，唔駛去深水步唔駛上淘寶，唔洗睇價錢，全部100蚊3件..........

起你老母

起都要屌？

係就係啦，起乜尻？

喺就喺啦

係就係啦，係乜尻？

有無紅點賣